---
layout: post
title: Получение аналитики из коротких ссылок и генератор реверс шеллов
date: 2019-03-21 00:00:00
categories: tool
short_description: Научим получать дополнительную информацию из коротких ссылок и еще сделали генератор реверс шеллов на JS для вашего удобства
image_preview: https://avatars1.githubusercontent.com/u/27823111?v=3&s=30
---

## Короткие ссылки

Иногда нам надо знать что находится “по ту сторону” короткой ссылки (да, там может быть что-то спрятано с полезной нагрузкой и нам нужно быть готовым к этому). Для этого я рекомендую использовать hoper (`https://github.com/gabamnml/hoper`) и он поможет пройти до последнего эндпоинта вашей короткой ссылки по всем редиректам (возможным).

Но иногда было бы полезно узнать и некую аналитику по этой ссылке для этого мы сделали отдельную страницу [https://dc20e6.ru/tools/short-url-analytics](https://dc20e6.ru/tools/short-url-analytics) на которой описали как получить инфу по goo.gl & bit.ly и другим ссылками.

## Генератор реверс шеллов

Вот нам опять надо поднять реверс шелл, и мы знаем что снова придется искать в этом гребанном однострочнике порт и ойпи, чтобы заменить его. Достало!

И вот в 2к19 мы сделали (наговнокодили на JS) тулзу, которая поможет вам вставить нужный ойпи и порт и жээс за вас заменит все плейсхолдеры на странице (да, только 1 раз :). Вообщем, велкам: **[https://dc20e6.ru/tools/reverse-shell-generator](https://dc20e6.ru/tools/reverse-shell-generator)**